有冇人未去龍珠展 就快完喇

就黎完喇 聽日一定要去！！！

兩句講哂
831無大台 出中環
901 1點鐘 機場見

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

齊齊養個好習慣
各位寫定英文紙牌比外國傳媒影
人權法啊 中英聲明啊 無理拘捕啊
強調無大台無領袖 Chinazi啊等等
自己揀個舉 舉埋國旗都歡迎

自推

有冇人去

聽日去

叫多d人去

叫晒成家去
我全家都鐘意龍珠